無助失落心煩 可以點做?

最近情緒好漂忽，成日都好down
個心好煩，可以做D咩令個人開心D?

利申 無朋友無人約

食餐勁，去旅行

月頭去完啦
自己食野無咩癮

我心煩到唔想見人
只想摺埋

越摺越辛苦
我想走出去 但又無目的又無人陪